HyperX Cloud II 定 HyperX revolver 好

有冇用緊嘅巴打

用緊cloud2

舒唔舒服

會唔會好重

push

用緊hyper cloud 2 非常舒服同輕

但個mic細聲到仆街

同問幫推

打機用cloud II 要錄音用revolver

cloud II個咪超廢

真係舒服，唔重
咪就正常，可能我講野大聲

revoler型咁多。仲洗問

我見cloud II 啲聲好似好啲?

Cloud II

Cloud 2 唔洗諗

已買Cloud II

評價？

上網買等緊shipping

假5.1同假7.1
外觀分別

用緊revolver其實都唔錯嘅，係重咗啲

見咁多pro玩家用cloud 2就知咩事啦

revolver貴過cloud 2,但係仲冇CLOUD2咁多好評真係

巴打上網買平幾多?

外國jj